court liaison officer

請問有無人報左2月中出post個個court liaison officer?有無人已經收到面試信？謝謝

push

樓主冇報OLO咩?
non gov都啱?

呀喱世已玩撚猿,我無名小小薯黎架姐,唔洗咁留意我既
仲有,趁仲可算後生,試多D唔同野無壞既